iOS13 係咪其實已經廢左3D Touch?

明明話舊機可以繼續用到3D Touch

但我部X 上左iOS13之後，好多功能都用唔返3D Touch

例如我想Del app要按成兩秒先彈個「x」出黎

我係whatsapp 想copy 字，差唔多要1.5秒先有反應

以前大力一按已經得

奄左大半

奄舊機sell新機

啱啱就係一直煩惱係咪我手機問題，原來真係ios13廢撚左3d touch

Apple

想問11用咩代替3d touch？

Haptic Touch

點用，宜家打錯字冇得大力㩒住去改番

禁住想改個個字， 之後會震一下

噤住space bar

得左了
唔該哂

3d touch 都係轉app 用

改錯字仲要冇左放大鏡

Del哂emoji contract airdrop都係用唔到

係咪冇咗偷睇whats app
琴日用fd部機ios13偷睇唔到

Software層面廢左
無藉口比你因為3D Touch唔換機

理論上Haptic Touch都做到
睇吓WhatsApp會唔會更新
Line更新咗可以偷睇